樓盤App 搞唔起，原因可在？

連登仔講咗十年，話唔畀AA做買賣，到宜家啲App冇個做得掂，點解

有諗過 但應該要有咩功能

買樓有9折

以香港人既質素 冇aa應該會出現好多騙案

買樓 > 驗樓 > 律師樓 > 銀行做按揭
要搞都俾屍永青籠絡晒

望下28hse, GoHome
十個盤 有五個係AA狗放上去 三個係假盤 剩返兩個就係業主開天殺價 免佣都仲貴過出面AA d盤

呢類app 因爲香港人有種大貪性格 所以唔會做得起

傻仔先會覺得AA會被取代

其實有相熟律師樓就唔煩啦 銀行咪又係自己搵
呢類app係外國好流行 但香港一定做唔起

咁不如做律師Agent app

真正香港人都冇人買得起樓
點會搞得成啲App
大陸喱同班離地有錢佬使鬼用App咩